［尋貓］有朋友天水圍走失兩隻貓

尋貓
於天水圍天恆邨走失
如果見到，請先代接養
兩隻貓比較細膽，如找到
請致電95391995 蔡先生，重酬

點解會走失架

聽佢講係佢老母On9 話兩隻貓養得耐會成精

所以放走左佢地

佢自己好心急搵緊佢地

個老母都幾戇鳩

大年初一先黎搞啲咁嘅野

...

天恆唔係村屋嚟喎
佢老母都on9
養得耐會識禁lift上樓咩

定係住附近嘅村屋？

成精都講得出
佢老母有個馬騮腦都未見佢變孫悟空啦屌

之前見過有隻貓係濕地公園附近週街走
好似有好心人怕佢亂行衝出馬路報咗愛協
你去愛協睇睇

應該係樓
我都唔知 根本就係痴撚線

似呢隻，但唔敢肯定係咪就係佢

係幾時嘅事？佢兩隻就今日岩岩先被放出街

Anyway 唔該巴打

咁唔係喇，起碼一個禮拜前

貓係養唔熟，佢先會走
動物喜愛自由，搵到都唔會通知你

都話比佢老母放走

隻隻都差唔多樣

好撚憎人遺棄動物， 自己不負責任為社會帶來負擔， 係一條生命唔係一件垃圾， 呢啲打靶應該要嚴懲

真係好垃圾 完全唔知佢老母諗乜

對貓奴黎講 佢地係唯一嘅

push

Push

推

天恆邨居民路過幫手一推

今日中午有出街，唔覺有流浪貓

佢老母係咪支那人黎？

我唔信香港人會信呢d野

我只係知佢係低能

可以嘅同身邊人講聲 等大家留意多啲

幫推

放左佢老母先
如果唔係搵返對貓又俾佢放過
搵到俾人領養好過

天水圍北居民留名幫推

幫你留意吓，成日去臭河嗰邊跑步

May the force be with you and two cats

多謝巴打

所以話迷信文化真係好撚戇鳩

佢老母咁on9可以變咩精

2隻貓都係街貓咁樣，好難認到喎

依樣真

感激巴打

個老母會唔會fake 9 你個fd?

笑死人咩 唯有幫推一下啦

Psh

PUSHPUSH

好消息 已經搵返一隻了

第二隻都搵到 今晚再捉

感激所有幫過手嘅巴絲